TVB竟然播咗記者問元朗狗刻意撞人嗰段

有無人有睇

入黎共識！

Post 上黎

有睇

但完全無用，佢其他野全部都係抺黑

同埋雖然有播，但主播講呢part完全無講佢用車先撞人

有呀

睇唔到

睇到了

TVB 離奇冇cut 走記者追問果part, 可能唔想比人打爆